原來散水撚boss係佢

不過好彩燈一燈，乜事都無